習近平怕侵侵學金仔中途離場 以免中共政治災難取消見面

美國CNBC報導，中國擔心侵侵像與北韓肥仔金會談那樣，拍拍屁股走人。要是習習去到美國佛羅里達州海湖莊園與侵侵見面，談判中美貿易，侵侵像美朝談判那樣中途離場，習習將會失威失到盡，絕對是中共政治大災難。雙方談判仍然處於大纜絞不埋的局面，3月中會議只有幾日時間部署，習習為免臨場失威，決定不去海湖莊園獻醜。

2019年3月8日，有消息說中美領導人在海湖莊園見面的安排已經取消。白宮說不曾有過海湖莊園會議安排，所以沒有取消海湖莊園會議這回事。

d華文傳媒唔係吹到deal得成咩
日撚日都fake news

即加25%啦

請侵侵入中南海簽

有無英文source

學緊英文26個字母 等等啦

之前其實係走人定肥金走人？

又諗起200幾年前，清帝見使臣，乜都係面子行先，攪到最終八國聯軍！

My friend, where have you been?

Winnie the pooh

Beijing is worried that Trump may walk away from the table, like he did with North Korea
Nuclear talks between Trump and North Korea's Kim Jong Un were cut short after the two sides failed to reach an agreement.
That diplomatic snafu led Chinese officials to grow worried Trump could do the same in trade talks, a senior administration official told CNBC on Friday.
"You don't want to send Xi to Mar-a-Lago and have Trump walk away. That would be a diplomatic catastrophe," the official said.

After last week's fumbled nuclear summit in Vietnam, Beijing is worried President Donald Trump might walk away from the negotiating table.
Nuclear talks between Trump and North Korea's Kim Jong Un were cut short after the two sides failed to reach an agreement. The collapse of the Hanoi summit came as a surprise as many experts had predicted that both leaders would try to reach a deal on smaller items.